'In één woord,' ging mevrouw Defarge verder, 'mijn man heeft daar geen reden voor het nastreven van dit gezin tot vernietiging, en daar heb ik zijn reden niet voor met betrekking tot deze arts met enige gevoeligheid.
